一人一張符合自己username嘅賀年相

特朗普打破慣例 農曆新年未向華人拜年

一睇都知係合成

明眼人一睇就知係移花接木

咩片來

上網咁啱睇到喳 我都想知

青出於藍？

我搵唔到
有冇人幫下手

[img]圖片網址[
/img]

應該係 套校服一樣樣咁款
Between青出於藍真係好好睇

上

我呢

陶大宇唔肯捐骨髓俾郭凱盈老公，
搞到佢老公最後死咗，
細個睇覺得陶好衰
但係大個諗返其實捐骨髓好撚大件事，
縮沙好正常

求救

求幫手

如果太黑人憎可以無視...人不乎其名

我都唔知點搵俾你

巴打啱唔啱使？

仲咁有心機GE,後續點?

巨乳？

笑左

呢張真係好賀年

冇圖

唔洗買淘寶

知唔知咩叫賀年

頂大笑左出聲

有聲嘅屌

自己打飛機啦
佢唔扑野唔屙屎

是但一張相就叫賀年相⋯⋯？

求高手

巴打最貼題

幫吓我

師爺叫唔好講咁多

.

賀年相呀！！！！！！！

Happy CNY everyone x vb

？

遲咗少少

係囉
不過大家post得咁興起

搵唔到圖，將就一下

gakki賀年卡

我諗唔到有咩圖岩我個username

有聲

無賀年圖

好多都唔關賀年事

可唔可以幫我加熱

恭喜發財

好名😂

䣓離巴打畫咗

屌
搵張圖搞到好肚餓